明天三件事：1.善待藍絲親屬身份證正本/2.投最有能力趕走保皇狗的候選人/3.口投建制派

明天三件事：
1.。善待藍絲親屬身份證正本
這次選舉需身份證正本，或選舉主任可信任的證件（如護照）、我不能公開說要沒收身份證（怕犯法），大家懂得。
2.投最有能力趕走保皇狗的候選人
不論飯民、本土、熱血都可
3.口投建制派
我做過，保皇狗的「香港研究協會」，通常都會問你今屆投邊個、上屆立法會和區議會投邊個、還有一些政治時事的看法，絕對不難答，記得口投保皇狗，打亂他們的部署！

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊